日日塞地鐵會點

如果當初唔係用愛與和平佔領中環
而係用愛與和平佔領各地鐵轉車站咁會唔會有唔同
唔係講緊一日半日 係日日佔領
仲有用過衝立會
政府一定要回應
只要醒少少又冇得拉人
到時咪唔使麻煩克警又要克制
但可能會有淺黃 淺藍反感

真係吹你唔脹